點樣可以幫女朋友大波

對波仲細過apple個滑鼠
又黑提
唉
可以點算

飛

揸大佢
我可以幫手

俾錢佢僭建

交比我🤗🤗

唔好揾侵巴 我可以幫下你

陷巴
唔好搶飯碗好喎

我已經見親都揸佢
揸極都係得咁大

Pm我，成功例子

做下好心幫下你🤗🤗

男人都有咁大
你真識食

打腫佢，但不能長久。

最快方法，換女朋友

我決定揸屎忽當揸波算

i know that feel 巴打

飛左佢

食避孕藥 外國啲女仔全部都係咁

換過件牛閪咁撚大波嘅咪得

全身都會肥喎
雖則唔係肥好多

搵個肥仔做你女朋友 有肥仔波

屌到佢大肚，保證掂

打撚腫佢

養肥佢咪順便大波囉